admin可唔可以開個公審台？

班人好撚煩

熱鬧過吹水台

同意
拉登法官要判案
有公審台分流易d 搵返d case
仲有
公審台正評要改成罪名成立 負評要改成罪名不成立
0負評就係陪審團一致裁定罪名成立
可以做結案陳詞同判刑